今日黎明行動居然冇行動po? 我屌晒你哋老母！！

冇諗住搞就咪撚水人出嚟啦

算啦 預咗
當早啲落街食早餐

真

罷工?不了
返工先係香港人核心價值

44318

今日返工工藍屍佔7成，唔好亂黎。

黎明行動 係 popo呆企計劃 根本無人番工得popo疑神疑鬼
目測得1/5人要番（包括警察）

葵涌石籬七點幾 有狗濫捕咗四個後生仔！

今日要返工既手足全部成為condom
琴日仲講到end game咁班pk自己唔洗返就係屋企訓教

睇咗幾個紅色地鐵站
去到八點半個客流量係正常嘅三分一都冇
咁多人唔返工
根本就冇咗黎明行動個意義
所以去咗食早餐算

散水撚

如果係係細佬
我同你講，今日大部分人home office
有得唔返都已經唔返
要返既都係啲hard core
佢地唔會保護你，所以唔好做傻事
快啲返屋企搶口罩，高價賣藍絲如本價賣手足

如你你係狗
新年我都照住你全家肺炎死

出哂事啦 被人咬咗10+個啦

啲菌同大陸人會唔會等你返工先出嚟傳染？
而家唔出去封關等死人先封？

地鐵站係關口？
照你講
如果搞根本目標係高鐵站同羅湖落馬洲

我反屌返你個仆街冚家產冷氣軍師

你唔出嚟做野點帶動和理非去封？
你出過嚟未
唔出乜都唔做就最有用係咪
繼續等香港人返工等傳染？

多謝晒
講咗唔好搞
搞黎做乜？

先唔理個地鐵站警察仲多過示威者
身邊可以罷嘅人都罷曬
黎明行動係呢一個情況下反而係令到個地鐵站多咗人
你想點

你繼續咁嘅心態抗爭
肯做嘅人越嚟越少
最後又係點到即止冇人迫政府行最後一步

一堆在家的智將軍師， 教人送頭，唉

唔好灰手足 我都有出
我見路面真係唔多車
班fd叫我唔好set rb住因為成效唔大
不過依家我都係觀察緊

如果今時今日仲會喺呢一度講戰術post
然之後話因為你拖後腳搞到
抗爭者會走向失敗
要人一定要跟住其他你標準去做
呢個先係失敗嘅運動

我就唔會蠢到喺度講做咗啲咩嘅
我淨係知道今日比人搜袋嘅大部分都係街坊
啲警察幫埋我哋減少個地鐵站嘅人流
返得工嘅都唔可以再勸到佢哋罷工
就係咁簡單

戰術你慢慢開gp部署啦大師
人多簡單直接唔用
玩戰術